Il est hypocrite de déclarer « limitons la rémunération des dirigeants à 100 fois le SMIC " alors que suivant la Constitution la loi ne peut pas limiter la rémunération des patrons avec un plafond fixe.